南早引消息：若公眾不滿監警會報告 政府考慮設獨立調查委員會

反送中運動持續，有傳政府態度正在軟化。《南華早報》今日引述消息指，如果公眾對監警會的報告感到不滿，政府將會考慮成立獨立調查委員會。

特首林鄭月娥周日（20日）接受無綫節目《講清講楚》訪問時，被問到政府會否成立獨立調查委員會，林鄭當時稱不想作揣測性回應，但表明若監警會發表報告後不能夠平息爭議，政府會再想方法回應。

《南華早報》今日引述消息人士指，如果公眾對監警會報告不滿，政府將考慮成立獨立調查委員會。報道稱有接近政府的消息人士指，政府高官正在考慮有關選項，「政府真的希望先看看公眾對監警會報告的反應，如果公眾對醫警會報告不滿意，可以考慮成立調查委員會去回應他們的擔憂」。

報道引述消息指，委員會可能是會集中調查近月的某些事件，而不是調查自 6 月反送中運動開始以來每天發生的事情。

報道又引述消息人士指，政府開始改變立場，是因為中美貿易談判取得進展，雙方預計即將簽署臨時貿易協議，這可能使華盛頓減少公開支持香港示威活動。

《南華早報》指消息人士稱，政府對獨立調查委員會的最新立場，加上近日容許多名自決派人士參選區議會，皆反映北京對香港示威採取了較為寬鬆的態度。

報道引述一名政府內部人士則強調，監警會的調查仍然是主要重點，即使之後另有調查，都只是補充而非取代監警會的調查結果。

反了反了

不接受

準備好未啊 阿蛇

三個月前應該好多人受

依家無可能啦

Condom 仔

求其查下就無事？
連根拔起 剷走中共滲透
總之 解散警隊 刻不容緩

射個波去監警會
原來新入果兩個係負責揹獲

無普選
之後清算都會陸續有來
香港人根本退無可退啦

所有野都太遲,雙普選+ 解散警隊
無第二條路

之前講咗
讓得一步就有第二步
之後就讓到個普選出嚟

黨媒又放風

林奠直情喺電視直播話香港民意唔支持佢就會辭職啦

結果呢？

一步步在勝利方向正確

黑警變晒condom

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

馬雲報

我理撚得你監狗會定獨立調查委員會。清算返幾千隻狗咪收貨囉

喂屌你等我咬埋糧先，等多陣！

冇權力既監察機構未即係太豎
講經咩

美國做到嘢

含啦
補充監警會?
即係唔會有多過監警會既權力啦
而家係要一個有法家權力去捉警察坐監既委員會呀

乜撚野叫五大訴求缺一不可
係咪唔識字

似乎有啲遲 , 制度係根源 , 所以最終係要交出雙普選時間表

五大訴求 缺一不可

太遲了

鉛水同十一港殤都有獨立調查啦
前水務處處長一樣授勳
獨立調查都無撚用

毅進仔好快變condom

咁就直去雙普選啦

//報道又引述消息人士指，政府開始改變立場，是因為中美貿易談判取得進展，雙方預計即將簽署臨時貿易協議，這可能使華盛頓減少公開支持香港示威活動//

唔好俾左媒誤導 依段完全係想影響人
覺得係北京「賜」俾香港人

但明明 實際 美國完全無變過立場

五大訴求

就算獨立調查 查完照舊唔公開警員身份+唔處分
淨係話作內部檢討都係冇撚用 大家一定以雙普選作目標

果然要度門先比個窗

你早幾個月前我都可能會諗諗
但而家一定係解散警隊同雙普選

乜監警會出咗報告咩
某倒閉機構話要出721報告 都冇出報告啦

如果係真 一定軍事政變求自保 橫掂都死 鬥快死

到時查足幾年，最後話示威者好暴力，警方好克制
就算依家話查都唔可以輕易接受

一早就要， 家庭樂 踏單車，比人指非法集結

留名睇3萬黑警衝入迎賓館

這個現象叫popo-condom-ization

政府放風=準備出古惑，大家小心

too late

報告都費撚事睇 不接受

too little too late

咁整定先都得啦
實唔滿意架喎

份報告只係得調查，無實質行動處罰就唔洗傾啦，肯撚定唔接受

又放風

五大訴求啊屌你
係咪唔識字

Too late

解散警隊，刑事追究黑警刻不容緩

五大訴求啊

做左先啦

是有機會的
中國因為而家經濟情況，應該想繼續簽中美貿易協議，在香港方面再讓步，對住美國都有d用。港府方面，反正將來會換特首，可以將所有所有罪責推落林鄭度。

宜家係不滿意監警會，所以佢出咩報告都無用，直接獨立調查啦，唔好浪費時間浪費公帑啦！

五大訴求，制一不可

大陸有大陸既貿易戰，關我地叉事。

美國係支持我地民主自由，順便知我地係中共春袋至拉埋貿易戰。

唔好達成左貿易戰，就唔會支持民主自由至得咖。

其他國家都開緊花la

係都要試明明一早估到結果係唔滿意

郭文貴定省出？

5大訴求，缺一不可！

缺呀屌手殘

五大訴求，缺一不可

考你老母啊考

哦好呀
我唔滿意呀

721
831

遲左成4個月
收皮啦

完美程現
起窗效應

解讀：就算成立獨立查委員會黑警都唔會有事

正苦用下腦得唔得
唔使問都知公眾不會接受啦

冇喎，依家搞到咁，獨立調查點查?
雙普選加解散呀

先要解散警隊
即推行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查
如果由777政府組織委員會
即係自已查自已

又放風

四個popo福利會幾時出聲鬧777?

4個月前已經講緊監警會冇用 唔會滿意自己人查自己人
個政府都跟唔撚貼仲想代表市民

柒婆仲係諗梗畀你食一噸屎然後餵你食一粒糖嘅方法可能有用

721 葉虎呢？

查到又點?邊個拉班狗?

及重組

太遲喇。依家係五大訴求真係缺一不可。真雙普選係一定要落實而且有成績至可以平息，唔係嘅話政府係永遠唔會再有管治威信，唔會有人理，會俾市民社會一直杯葛落去。

報道引述消息指，委員會可能是會集中調查近月的某些事件，而不是調查自 6 月反送中運動開始以來每天發生的事情。

做野又做一半 on撚9

到時POPO黑反->特赦雙方

認清目標, 冇雙普選唔收貨

妹妹單野之後突然冇咩自殺

［準備文宣］如果港共扮釋出善意，成立獨立調查委員會，各位千奇唔好鬆懈同埋中計！

根本無撚用

號碼都無

Cctv 都無

俾你連登仔任查都唔撚會查到咩

仲要時間愈耐証據愈黎愈難搵

放風

五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可，邊個接受政府條件就係鬼。

偽獨立調查委員會

5大訴求缺一不可
Btw成立還成立，都要睇咩人擔正

係 SCMP 放風比外國政府睇 only
有乜撚用

依D招數似係為左改善建制派區議會選情, 拉攏淺藍同淺黃咋

scmp啲消息幾準 但冇用 太遲了

香港人用左4-5個月就係要求獨立調查
擺咗幾多次下台階都唔肯收手
繼續平行時空 每拖一個月代價更大

得個講 又想放風呃鳩人
然後繼續清算
DLLM 我要真普選呀

收皮啦屌你老母

到而家乜details都冇
有冇真係做緊都唔知

仲獨立調查委員會？一早轉左解散警隊啦
ie都快過你呀屌你老母
獨立調查又點次次獨立調查完最後咪又係冇事
告個個係鄭若驊判個個係狗官你叫我信你個委員會？冇撚病呀？

又係放風撚

敵疲我打 敵退我追

真普選
五大訴求
重整民主政府機制

最後查完

放火魔法係示威者

完

你交左831 cctv出黎先講
獨乜撚

Condom

too late, 獨立調查委員會都不接受

南早同01既引消息都唔洗理
廢話

又放風喇
hi mon post狗

獨立調查委員會只係其中一個訴求，仲要好多人對佢有保留，唔會平息到民憤

講左好多次
警察俾人影嘅犯左法嘅可能有12500 人
特別係d 大sir 畜牲小隊

你係政府 你保邊個
全港經濟 定12500 個condom

係人都識揀

獨立調查612 之後可能有用
依家？解散警隊唔該

呢個月 無委任證 蒙晒面班魔警 博命打 乜衰野都做齊
點調查都無 根本無證據
根本多9魚

設你就設啦屌你老母
仲有最緊要真普選呀屌你老母陷家產

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

就算有獨立委員會，肯撚定係親共人。

放風得大家坐定定等贏

我勸特區政府唔好亂講野 成立乜野獨立調查委員會 班警察惡起上來連解放軍都唔夠打

too late la

上星期先至禁查選民名冊
尋日禁止公布黑警資料
邊撚個會信你獨立調查
定係你叫余黎清萍獨立調查

清朝最尾嗰十年

大部分人都要求君主立憲咁簡單

梁啟超、康有為就係最好例子

孫中山呢班想搞革命嘅甚至被改革派批評為叛賊

革命黨人，人人得而誅之淪為過街老鼠

不過十年之後，清政府勉強應承君主立憲已經太遲

本來支持佢改革嘅梁啟超都變埋革命派

歷史在笑

到時咪又係無論幾多人上街都好，政府都會出來話得到大部份人支持同信納

EOD夥拍水警暗地埋雷封鎖邊境運輸道路同海域, tier 1負責突襲老解軍營搶火箭炮刺針飛彈同裝甲車等重武器，散仔雜差就捉拿在港支共國安, 官員及其親屬，佔領各個政府主要建築同控制香港金融系統，全方位揸住支共春袋，到時就真真正正坐穩特權階級喇。

喂呀蛇你哋科屎唔係well trained, paramilitary grade兼asia best架咩？怯你就輸一世！

ARE YOU GUYS READY CONDOM仔

其實真係唔使查喇，依家盲嘅都知班狗有問題啦，直接解散重組好過啦。老老實實交一個真雙普選方案同時間表出來，成個政府全力做好佢未冇人會杯葛政府囉。

林鄭同各位政府高官，社會高層你地生於斯長於斯，係都要同自己香港人過唔去為乜啫？聽班北佬指指點點真係咁舒服咩？有香港人呢邊都唔企係因為乜嘢？你攞到錢然後冇咗個根真係想咁咩？唉，有時真係覺得屌都廢撚事。

我驚政府頂唔到咁耐

2019年10月31日之前
警監會冇合理滿意報
就請成立 獨立調查委員會
若果唔成立

幾個月前就獨立調查，宜家係解散警隊呀屌你老母

不滿

缺一不可呀屌佢老母

三個月前就得
而家就利疊利

講撒回個日 成立埋獨立調查委員會
成個運動就完左 今日已經太遲

咁佢設定都得
一定唔會滿意
監警會講到明淨係可以比建議
d狗唔會有後果

解散警隊 克不容緩

成員有咩人先
全部都係支共人，咁有咩分別

都未滿意呀
要求解散警隊呀

我地講緊解散警隊喎

Scmp=習習意旨

先逐個清算
我地唔清共產黨都會清，一貫做法
再解散
政府工永不錄用
重組

吓？依家獨立調查委員會係基本嘢了，成日拖，拖到啲訴求出埋嚟，番唔到轉頭啦，On9政府。

冇啦屌 獨立調查委員會又橋口難講又冇成效

解散警隊順口好多 我由8月講到而家先成為主流

唔想等佢查一年
重組警隊算啦

去到今日獨立調查委員會已經冇用，訴求已經變左直接解散警隊。

太遲啦
我地已經加價：解散警隊，刻不容緩

我打死都唔信政府會搞真獨立調查委員會
佢哋一定會擺上d深藍人士入去

收啦，又放風，係真先好講
點都要有雙普選

監警會話直接解散警隊咪收貨

獨立調查會都唔會收貨，直到答應5大訴求加上解散警隊！

考慮咋仲要係

太遲 調查完 再解散警隊啦

南丫海難個獨立調查報告都係垃圾
無真普選之下既獨立調查 咩都係假!

【嚴正聲明五大訴求缺一不可】估計政府會放風降民憤 設立獨立調查委員會 瓦解運動

唔滿意

查你老母咩
扯貓尾

睇佢個閪樣
獨立調查委員會入面都係何君堯之流既人
收皮啦

不滿定先啊屌

獨立調查會咪又係高院紅官做主席
前狗仔做成員調查

調查結果最後都會同監狗會一樣結果:未能證明屬實之類廢話

請肥彭做主席我咪服囉

唔單止要成立，更加要同時制止警暴及無理控告！

放風無用架

仲考慮，佢真係唔識架喎

DLLM 監警會咪整份包膠。睇完，閱。無一只狗會被清算，有閪用咩個監警會！！！宜家先話會考慮整獨立調查DLLM成支警隊都犯撚曬法啊！重組啦！

太遲啦。

依家港共冇晒公信力，除非搵外國議員做調查委員會，否則冇撚用。

當政府失去人既信任，點改革都係冇用。

四個月時間，玩殘開埠百年政府信譽，唯中蟈同黑警先做得出

燒報告書

不如直接獨立調查啦，屌你老母

Sorry
獨立調查委員會依家都唔受

《南華早報》指消息人士稱，政府對獨立調查委員會的最新立場，加上近日容許多名自決派人士參選區議會，皆反映北京對香港示威採取了較為寬鬆的態度。

屌你老味講撚到皇恩浩蕩
多謝习大大賜我地選舉自由

ok 唔接受

從來無滿意過監警會本身

份報告關我撚事

又係呢D風向post早幾年夠大把呢D美國貿易戰讓步, 美國放生中興屎為既垃圾post喇

考佢老母
慮佢老母

進入大直路

btw個消息人士好心就快D跳樓死喇

唔接受呀 設啦而家